\begin{enumerate}
    \item Discussione di una possibile data di consegna per la futura RA;
    \item Discussione di una possibile data per un incontro con il proponente in previsione della RA.
\end{enumerate}